ive

ive都停埋課， 冇得返